澳門Youtuber於郊野公園亂餵馬騮＆牛 仲亂掉膠袋垃圾

成條片反面教材，完全教壞曬d細路

澳狗係咁上下

D 澳門人係咁仆街

特別係去到香港

專搞破壞

preview見到隻肥野
已經唔想click 入去

樓主仲咁有心情睇佢做咩

係youtube路過搵野睇，點知睇到佢地亂掉垃圾，又亂餵野生動物，根本澳狗一啲教養都無